毒撚通宵秒回

唔想等

好

發現畫咗幅好樣衰嘅畫po咗上ig

do meh

Hi tommy

小強？

頭先睇到⋯ 都唔差

好差咩

吓 你邊度睇㗎

唔似樣

Ig

你愛你出聲丫嘛悟空
為師實比你開

點樣為之似點樣為之唔似

屌你老母幾時fol咗我ig㗎

被隻蚊搞到訓唔到，開燈搵又比佢逃走

叫連豬del po先

我自己睇都認唔出係邊個

搵saitama搞掂佢

咁咪有新靈感

其實冇

由佢咬啦 用血液感化佢

下個到你

係咪叫好消息呢

梳 幫你pin

呃鬼咩 你電腦加密咗以為我睇唔到

梗係無 都係素描一幅

佢啊 佢地個個都蝦我

起碼都好過畫唔到野

真毒秒回

你淨係cd rom好咩

由佢沉
唔想係咸青口咁活躍

又唔係創作 素描點會畫唔到

oh my gosh以為你已經出咗pool先深潛

諗住訓又要開解下個fd

[member]

毒哥

你呢排做咩咁唔開心

雲清

橙

讀哥

乜都唔掂

食薯片定係食飯焦定係食餃子

秋清

講嚟聽吓

五失

打完機上水

餃子

送你一個抱抱
唔夠既比你吉兩野

ig係咪有bug

唔好中計 佢會分享俾你

一個就感情 一個就學業

我係讀妹

金毛妹妹俾個hug你

講講下我都想食野

你點知的

阻你訓覺通通殺

中過伏

讀姐

食喇

唔放了

兩野好喇
再多會痛

而家食緊呢個先

已經兩日無睇佢ig

不了，肥仔沒資格食宿夜

佢大姐大

我咁幼你使乜驚

已食

幫手解決下佢哋煩惱

相反我個friend話一定要治療完之後留意佢嘅IG

失敗並不可怕

咩來？魚皮？

佢有冇掛住我的

隊穿腸

一齊跪拜

胃酸浸龜頭

正，好幸福呢

解決埋自己果d

個身前幾日已被咬😢

Fatfat
冇人理係咁

打撚死曬佢地啦

命仔不保

我小朋友黎

人生加油

咁叫享受，自己愛自己囉

小朋友智商

加黎都冇用

試瞓

兩個叻叫叻叻

享受揮霍金錢

但有人support下會開心d

飯蕉

訓我手臂

我都想搵錢了，今年搵工好難

好似真係 幫下手

我俾你果幅仲係度啊嘛

你鍾意咪得

Ptbf

有掛住

加大力度thx

你拆緊炸彈 我點幫

我想做人ftbf多d

易氹

keep好佢 訓了

我都就黎變炸彈

呢度多單身男女

你得架啦 信你

到時會攬實你

好辛苦 訓唔到

要釋放下，變情緒病就唔好

係咪架

落樓 著車 大皮

食ing葡萄

麻麻地網上識人，都係過眼煙雲
雖然現實都好多過客

Nite

值班秋子0400收工啊
快講

我都想訓。。。

現實識到一早識左

又得啫

4點就訓

我應該唔會

厭未

係，所以唔諗咁多，打下機都幾開心

一半

梗係

咁就最好，要幸福哦

我都應該差不多。。。希望

對住啲assignment好想死

渣

要點做

有冇咁快厭

一齊集氣

快了

捱埋就好，9做就得

驚你頂唔順
冇人同你拗頸

打機開心仔

6點或者8點換床

好，大家都幸福

最近打mhw

開心是奢侈
要珍惜

都係，平平淡淡已經幾好了

好似10？玩左一日only

啱啲嘢唔洗咁上心

收皮

係

好易

有學生組織真係好希望有手足可以幫幫手 求下有心人幫推

佢地真係好有心 由6月已經有做活動
手足可唔可以幫幫手

想打機

6點瞓

動森

你肯定玩緊

又未訓著

係終於有鏟仔

攰 但唔眼訓

葡萄你

我都係

想起身了 反正訓唔到

你唔係有玩？

啱啱同個fd傾完電話
Gchi nei

眼仔矇查查

傾電話真係好正

重刷了

佢安慰我

我有個好醜樣嘅鄰居

安慰你

我都安慰你

Thx

襯你

789987thx

屌你 我靚靚

快啲去瞓啦 捱夜對身體唔好
Akiko

我係訓唔到
佢個樣係有d衰 但係把聲

小妹果種先叫靚
又要我自貼

明
好希希可以輕鬆入睡

我都想
啱啱又流眼淚

好可憐
諗起ex 佢勁易哭

我諗住落樓食早餐

個friend又喺度覺得成件事好恐怖
諗住食咩早餐

橙橙

去達x果單？
點解要去

應該食嘔面

Hug

我屌打喎

我肚餓 買埋

又扮小妹

吹咩

唉 拍野都要做足安全
自細睇開怪談

眼皮冇晒力 唔知落唔落到去

希望佢今次大步檻過啦

就嚟去問米ar我

好恐怖
頂住呀你

因為真係冇可能咁樣無啦啦走咗
即係臨走佢講嗰啲嘢都好奇怪

冇追po唔係知好多
祝你地成功

即係佢最尾臨走嗰一句係同我講話我今日唔得閒我聽日先幫你整啲嘢
題外話啱啱俾咗錢聽潘紹聰

咁真係消失得幾突然
潘聰都

係呀 仲要前提係佢消失之前我哋冇嘈過
好撚好聽
Utube嗰啲怪談我都睇晒
勁撚好睇

u絲仲未訓

lm

早晨啊

早

早晨啊呀柳

醬早

今朝好多人

返工？

早啊

上堂

未瞓得着

做乜咁早

冇啊 早咗起身

你係未訓定岩岩起

我死都唔會早起身

比你估下
而家等緊人帶表妹去我屋企陪我瞓覺

咁打死你先

Hi

啲弱智妹用第三人稱稱呼自己真係好撚癲

加好友未

請問有咩幫到you

好掛住牙柳

可摸耳幫手叫我條女快啲出世

Find her

已叫

謝你

佢唔要我了

喂呀

有表妹陪訓咁正

Gay

咁你知咩事啦

一起身就話打死我
你都唔愛我既

是的

你點對我咪點對你

男的不好

我點對你呀

眼瞓

醒咗算唔算出世

Me girl now

早晨牙讀

召喚下佢

唔講啦

唔放棄

瞓晏教

唔算

偽娘？

唔了

屈機

唔好拆穿人地啦👉🏻👈🏻

但用誠意打動唔到佢

喂呀🥺

熟悉的想講再會 陌生的都很匹配

我對你咁好
走了走了

邊到好

挽留

咁早嘅你

我話算就算

@

幾時輪到你話事

唔可以淨係你話事

唔好

準備起身溫書 溫完先做到功
2359交

點解唔得

冇嘢做就瞓多陣啦

諗起d嘢

農曆同西歷嘅時間都搞錯咗
我做乜9呢

仲未訓

咪咁

做乜？？？

唔準咁任性

做晒功課先溫啦

有咩做

你咪係

唔係 唔識做份野 走哂堂
其實嚴格黎講係學返啲野再做

返幾點

開工未 word

做乜拒絕牙容

等待緊牙柳

幾時變到咁專一

掛住牙柳了

我專一之鬼...

有個中同乜柒story 都Closed friend
但好似所有識佢嘅人都係佢closed friend
佢係咪Set曬所有人

牙海黎到佢又唔係咁講

deadline fighter

我唔係

知咩事

有機會係

我話你係就係啦 咁多嗲

今個sem唔知發生咩事 唉

笑死
不過條友煩膠黎

🥺🥰 呢啲emoji真係

我估係仔嚟

😅😃😓

建議唔好

🙄

屌你都話男校

😩

係喎成日唔記得咗

🤥

屌 恰我

🥴

好慘

🤫

中學得食飯可以出去望下女，唉

唔好逼我出大絕

你仲有miss

🥺

有個仲勁

全嬸嬸

😍

熟女

😂

太熟不了

😒

唔識食

😅

俾啲掙扎啦掛仔

瞓唔到

你真係好任性

🤨

想打柒你

搞返啱個時間未

Online learning 真係搞唔掂

係咁咖啦

呢個正 成日用

冇人whatsapp我

今日喺度睇連登嗰陣發覺人哋講話農曆三月
跟住我喺度諗我去問嗰陣C Fu都係話農曆三月
跟住肥仔佢話三月尾但係都係我發完咗嗰陣
白羊座去到4月20號
點解可以自己都搞錯埋 以為嗰個雀仔係同我講話係西曆三月

搞唔到㗎啦

除非你是我 才可與我常在

其實我指西歷同農歷

係 真嘅

一諗到聽日要番10點到9點就想死

諗緊
其實佢哋講個時間我終於明點解

30cm

農曆4月？

唔好諗
但點解要返咁耐

掛仔

雀仔係話農曆三月 但係原來係我睇錯咗農曆三月嘅話係去到今個月西曆嘅20幾號

仲有十幾廿日

一次過補返咁癲

中式通常都唔會講西曆架嘛

😑

又喺度等緊我個friend睇吓佢點講

我逢星期六日就返工 想死

🙂

真係好撚柒蠢ar我

🤐

我都想返去上堂

痴撚線公司

想飲奶茶

未來先進科技 無法模擬 你擁抱暖意

🥱

真係好嬲打

真，痴撚線

我返5671

你笑我唔開心

咁hea

冇話唔比你打
打到你咪打

幫你叫熊貓 想辭老細唔俾我走

有幾

無呀

今晚先有答案

不過都證明左雀仔係冇錯

Csl

又恰我 fine

唔緊要啦佢話佢幫咗我之後佢都好攰成個人

比曬機會你啦
又嘢又恰

乜嘢又恰
嬲到字都打錯

係 佢話真係上年太衰點都有啲打風嘅風尾
去到佢已經認得我

懶。。。

打風嘅風尾？

我笑到死咗

咁真係要比時間佢抖下
佢肯幫你都真係幾好

瞓醒未啊

你開心就好

係呀
即係點都要等多陣

我真係咁。。

我都唔好意思佢幫咗我咁多
佢真係好有義氣

人性何在

我係太嬲
唔係未瞓醒

得狗性

幾時請佢食飯

爆人csl都咁開心

堅持

收幾點

要佢得閒先

jer下佢就啱架啦

佢自爆過！

冇辦法 我欠左佢

咪嬲 我氹

話咗你好中意jer人

好似有人叫過我

等緊

的確係

Everybody knows
You and I are suicidal stolen art

唉，是但喇

I know

我哋繼續唔加密 咁樣好咩

唔驚！

屌曬你地

琴日明明話因了解而分開

我真係懶得加

冇話欠唔欠嘅 命運嚟

信政府

Feel到

佢就係咁善變

乖 唔好嬲嬲

咁叻

嬲緊

係 777

我係斯文人

想掛仔生生性性

咁樣唔得

佢長唔大

每次禁入黎就有人叫我

咁你幫手教下佢

耐冇見啊 規矩黎

信柒婆，得永生

其實我都懶

你知道唔知道 有人掛住你

我明

想一盤水淋落你度 降火

係。。。反正我信了

俾動森綁架左，冇計

話極唔聽 而家玩出事啦

遠水不能救近火

藉口啦你

小朋友係咁

我仲未諗買唔買呀

從來唔講

咁我可以點做

乜都唔洗做

依家咪潛左水囉

震驚14億人。他唔戴口罩，結果竟落得如此下場。

明明你最多藉口

我選擇咗原諒

企定定喺度

多圖

呢啲小朋友唔可以原諒

有機？
有就eshop喇

坐下啦

要比機會

笑到我

可能因為聽太多

有冇gapgap聲

唔得咁樣

好眼瞓

笑到馬叫

Go sleep

想聽

潛咁耐啊拿

不了，怕你愛上我

唉 好想見個lecturer

隻眼好乾

有啊 但三百幾蚊都要諗吓

你選擇聽冇計

早知唔戴con

早知唔瞓

我唔搞基

走堂

我乜都聽

我乖乖

你好醜樣

牙柳

繼續深潛

失去左先知緊要

我很醜可是我很溫柔

呀！！！！！

再扮就假

柳！！！！！

你唔溫柔...

未擁有過

你岸鳩？

你唔覺姐

有我

你咁樣點對你溫柔到

係 因為你日jer me夜jer me

小gay

冇jer

你話小妹扮

喂

個笑話幾好笑

咁你真乖ok?

我好認真

呀

我係大gay

下刪三百字

咁中基呢

為何還喜歡我 我這種無賴

有冇巴打嗲下我

食屎掛

但是你死都不變心

我係乖

哈哈哈哈哈哈哈

🥺🥺

訓醒 爽了

你咁樣我好難做

食早餐

信了

食左

掛住我嗎

你絲 走啦

食野未

咁快

點教

想係佢 可惜

又flirt

牙柳話冇嬲 仆街了

你冇笑？

多謝你

我未

Sorly

唔緊 我好感動有人理我
溫書未

上緊堂

走堂溫書啦

你認真緊個陣會唔會笑

佢話佢乖乖

會唔會太多幻想

你話你係唔係犯賤
而家有人掛住你你又唔要佢
係到掛住個已經唔掛住你嘅人

未諗到

算吧啦

惡到我都睇唔過眼

FF冠軍

遲左

突然上水

Bye

咁算

Sorry激動咗 想del cm

一早預言左牙柳會嬲 你gg

你唔愛我喇

走囉....

留低，好悶

一個都唔準走

什麼是愛

唔溫啦 建島算

以為你搞緊gag

未
利申waiting too

五個字
自諗

極超忙
asm mt一大堆唔上水

藍仔

我係犯賤
大家唔好對我咁好

集思廣益

預言家

咁我亞軍

我呢

爛口左咁撚多

做緊soci cc assignment 做到懷疑人生

你唔係拋棄我架咩
而家又搵番我 想點喎..

唔緊要 好小事

明明就

唔搞gag

Gg思密達

冇事，今晚返去睇下書！

陪你

你可唔可以幫我做功課

噁男

返去喊

你都留低

喊到就喊下啦 抒發下都好
有咩搵我講 ok的 實聽

毒撚真恐怖

大家忘記我啦

做咩恰9毒撚

講到你唔係咁

你驚閪
不嬲冇

我係痴線佬

要留低

jer住哂

唔好啦
屌我都唔知點死
撻咗兩個月皮依家要還
四個exam兩份project一份individual assignment

屌仲有中文呀仆街有三份功課要做
btw咩cc?
CCGL全撚部都係伏我屌佢老母

唔會掉低你

真 去街

我原諒

要呀柳原諒先有用

鬧緊自己係咪

咁我行開啦

幾時都話掛住最好

呵返

惡刀

唔值得

sweet

Late drop咗了

原來我又打錯字

唉

都係鐘意你掛住我多啲

nursing必需year 1 4 cc
year 2 2 cc
唔可以似其他四年讀六個就okay

我仲未訓著。。。

值唔值得唔係你決定

你地知道係大家咪得

我包容你嘅一切

唉屌 辛苦到。。。

Cls 我瞓醒都未瞓著

practical chinese for nursing

1244

唔知jm9

你班大陸西準備比我煩死啦
話我唔做嘢我就日日炸你地機
問你死未

讀咗st未
ccst 9032 超撻皮又靚grade

呢排家姐WFH 我哋成日落街食飯都拖住我
好撚老尷

佢有拍拖的

斬左佢隻手落嚟

如果

一手鋸開枯樹

見到

898

學到野

冇人掛住我

當我唔係人

唔知你有掛住我

Sweet

佢係

開心

紙包唔住火

我搬字過紙嘅 其實我都唔識

我...

不過

我咸

知道了

一齊

講出口就得

巧

不能手牽手？

Flirty

Ok咁我收皮

多謝

你獨有嘅...

繼續比我掛

呼喚呀海

亂咁拖人既你

牙海已經...
潛咗

有冇人睇過agent of shield

Fitz Simmons

巴打 有啊
第一季開始睇

牙柳掛我 我就出現

浮一下

See

牙海

我地私奔

到月球？

Ok 有啲Feel

咁搞Gay?

可摸耳帶埋小妹

咪搞喇

好好聽

做電燈泡？

車我地Okay?

真

...

做港孩

可以

邊個比你做

可

何時起行

油錢好貴啵

由這一分鐘開始計起春風秋雨間

Ok bye

你 最近還好嗎

突然有啲頹

隨時

心淡了

咩料

陪到你唔淡

有冇人掛me

冇

寫明 不能 手牽手
你都係唔想我拖你姐..

禾

有冇人知我弱點係乜

短

想搵啲嘢睇 跟住喊下

我拖左地。。

有無睇一半的一半

拖地都唔拖me

叔叔幾時有車
@秋

唔好淡我

韓劇？冇啊
好睇？

心軟

海妹

個地臭呀嘛

韓劇
好睇呀，見你話想喊下

想你的夜 多希望你能在我身邊

豬豬

愛你

知你咩事

睇下先

臭你又拖！

掛住你

因為我都臭

做緊咩啊

拖我

買天仁

好眼瞓呀

不了

走先
阻住你地梳

係我阻住你地

為左你好啦..

你無阻住
加入？

咁又唔好
你會失望

後眼

朋友都無埋

香橙綠茶同珍珠奶茶

陣間仲要做功課

咁算啦 走了

反正表左白都做唔到朋友架啦
是但 博盡佢

心淡

想念你

都話條女都知佢鐘意佢，係得既，條女一早同佢一齊左啦

唔好咁
留低

無謂再傷多次

可能藍仔係講曲

我都曲咗 頭先

那女孩對我說
說我保護她的夢
說這個世界對她這樣的不多
她漸漸忘了我
但是她並不曉得
遍體鱗傷的我
一天也沒再愛過

又呃我 不了

起身先知今日有asm dead

咁點算

我唔好

炭治郎

1159今晚dead